INDEX > CITY HUNTER > キャラクター&用語集 >

# 角色集　さ

## 冴羽 獠 (#1～) ★

主角。 一个好色之徒，但却是一个一流的杀手。（[非常详细的介绍](./chchara-ryo.md)）  

## 佐藤由美子 (#10)

人气女演员。 在拍摄她担任主角的电影时，经常发生意外。 事实上，由于痛失男友，她曾要求海坊主把它弄得像一场意外，以便她能够死去。 然而，随着她对獠的了解，她逐渐开始感到越来越想活下去。  
她是一个「裸足的女演员」，通常看起来好像是在发呆，但当她演戏时，她就会被角色所浸染。  

## Salina (#27) （译注：沙莉娜）

她是塞利纳公国阿露玛公主的侍女，是个IQ250的神童，虽然还是个小姑娘，但她被训练成公主登基后的第一助手。 她能说一口流利的日语，因为她「从小就作为一个有天赋的孩子接受教育」。  
在访问日本期间，她溜出机场，与公主互换了身份，以蒙蔽想杀死公主的马鲁麦斯大臣。 (这也是为了防止獠的猥琐…)   
一个素颜的普通女孩，也许？  

## Sanchos (#16)  （译注：山多士）

一个长着龅牙的小个子壮汉，他是不律乱寓的管家。 他对香一见钟情，并告诉她黑色郁金香的位置。  

## General(将軍) (#6)

乐生会亲卫队将军。 他看起来像机械人004或眼镜蛇，右臂和右膝上绑着榴弹发射器。  
在经历了一系列的失误之后，他终于被打上了乐生会的死亡烙印（用戒指烙在额头上！），包括让他经营的珠宝店沾满了猪，让他的豪宅变成了一片狼藉，让他欠长老的钱被夺走。 如果他在下一次任务中失败，他就会被从乐生会中抹去）。 将军被逼无奈，亲自用天使之尘，向獠挑战，但最终被打败。  

<font color=#004d99>
就个人而言，我认为他是所有CH反派人物中影响最大的一个…  
</font>

## Shlomo Dayan (#12) （译注：席洛蒙-达宁）

洛希亚王国的第1王子和下一任王位继承人。 Elan的孪生兄弟。 他们有一张相同的脸，但这个人有一种清爽的气质，似乎与他哥哥的性格非常不同。  

## 柴田洋一 (#18)

电影导演。 他是鹿島悦子的亲生父亲，但不知道自己女儿的存在。 年轻时，他爱上了在海边遇到的一个女子（悦子的母亲），但由于别人的反对，他们分手了，现在他与另一个女人有了家庭。 他试图根据这些记忆拍一部电影，但由于与他合作的人不对，这个故事最终失败了。  
他在悦子身上看到了他曾经爱过的一个女子的形象，并要求她出演他有一天要拍摄的电影。  
他是否真的没有注意到悦子的真实身份…只有作者知道…  

## 神宮寺遙 (#48)

神宫寺道彦儿子的密友的女儿，但在她的父母死于事故后，她被神宫寺家收养。失踪的神宫寺道彦的孙子良一的未婚妻。 据说她一直都很难对付她那好色的祖父。  
她是一个安静的女人，只是在等待，但在事件发生后，她开始在银行工作，自己成为一个独立的女人。  

## 神宮寺道彦 (#48)

一位自称是27年前在中美洲失踪的良一的祖父的老人，通过寻找他的儿子和孙子良一（嗯，良一根本没有去过日本的记录，那么他是如何找到良一的？…)。他收养了良一的未婚妻遙，并试图让她和獠结婚。  

## 人口贩运集团的老板(#3)  

他们利用精品店的试衣间绑架妇女并将她们卖到外国。 在黑暗中，他试图用夜视仪打败獠，但被獠轻易杀死，獠用跳弹的火花瞄准了他。  

## 鈴木 (#20)

实业家高塚秀司的律师。 他委托獠守护岩井善美。  

## Snake (#24)  （译注：蛇）

海坊主所在部队的一个叛徒，曾经是一个名为Snake的雇佣兵。 他本应被该部队的指挥官冰室和Falcon击败，但他还活着，并试图在Falcon面前杀死冰室的女儿真希，以此来进行报复。  
他最终被獠和海坊主逼迫逃离日本。  

## 芹沢綾子 (#31)

19岁时，她嫁给了吉祥組的首领芹沢大助（59岁），不久后成为寡妇，以大家姐的身份领导该家族。 她是一名活跃在艺术学院的大学生，喜欢画风景画。 她从未忘记她已故的丈夫，并总是在她的画中描绘他的形象。 与吉祥組有领土争端的西荻会烧毁了纪念他的公园，但她决定借此寻找新的爱情。  

## Sonia・Field (#47) （译注：桑妮亚・菲特）

Kenny・Field的女儿。 小时候，她很崇拜獠，但被告知她的父亲被獠杀死了，所以她训练自己加入这个行当并寻机复仇。 然而，她没有足够的技术，所以她委托海坊主杀死獠。（译注：待校对）  
从美樹的故事中，她得知自己误解了獠，并试图阻止獠和海坊主之间的决斗，但他们的决斗已无法停止。 因为由于香的存在，她在獠身边再也找不到位置。然后她决定离开这个行当，不再出现在獠面前。  


[BACK](./chpeople-ka.md)  
[NEXT](./chpeople-ta.md)  